之前仲望35+,而家直情取消立法會啦

不要在希望立法會ok?

Ok
本身冇期望過立法會依樣嘢
上次有出去投 當乜都做下囉

35+從來只係騙局